"警察封鎖線"同"港鐵發生嚴重事故"係咪最打橫黎講既兩招

佢搵人扮都得啦

黨鐵投左共啦
所有職員做晒狗

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

係，你見到金魚缸、出口無晒黨鐵全職同part time職員你就知佢好快報狗

咁都影到

重有"問PPRB"都係